原來英超有個球員叫Trybull

試牛
小試牛刀咩家陣

推推

諾域治有個Cantwell，唔可以好

有幾奇 前李城有個drinkwater添啦

利物浦有個叫firmino

有個叫henderson
軒達神

連登有條撚樣叫阮子雄

中超有個叫變形合醫

俠

你個名

拔萃都有個大仆街

以前車仔後備龍Turnbull 轉牛

中國竟然出了個毛澤東

利物浦有個Salah 以前俾人譯做 沙拉
沙律？

白禮頓有個叫Burn
燒

大驚小怪一早有轉牛

皇馬有個hazard
危險

災難喎 dangerous先係危險
你小學未畢業？

車路士有cumming